其實電量大都無乜用

依家周圍都有得充電
尿袋個個人都隨身帶備
電量根本唔需要用到一整日
用到十個鐘已經ok

其實你而家死同十年後死都係差唔多

有得俾你揀，你會要細電定大電？

好撚反智
56K

周街都有Wi-Fi咁唔撚洗流動上網啦

其實部 iphone x 啲真實銷情係咪咁唔理想？
睇見成個手機台護航／吹捧做到出晒面
仲要係做得幾核突嗰隻
用家嗰條 post 來來去去都係嗰幾條友互唱互推
如果真係多人用，點會係咁樣樣
再者講到嗰個只係解鎖嘅 FaceID 有幾出類拔萃，令人趨之若鶩
其實都幾反智
就好似賣樓
個 selling point 竟然係話把大門鎖係用 FaceID 開門咁樣

又唔係
出街見到唔少人轉咗，不過最多揸住iphone X 嘅反而係金毛mk
身邊啲中產反而換穩穩陣陣嘅 iphone 8為主

知唔知點解個個都要拎多個尿袋出街？
因為d電話電量廢啊！
倒因為果

毒撚成日捕喺房，電話長插電線，大電又真係無乜用

打工最低時薪已經夠食，唔使揾10皮一個月啦

好反智 你就係因為唔夠電用 出街先要帶尿袋 或者周圍搵電差 到底係人就部機 定部機就返人？